落力為你好 得不到分數 原來係真既

屌真係唔可以對女人咁好
邊個動真感情就邊個輸
我都係正正常常想偷下食
點解偏偏要係我沉船啊屌你老母

粵劇特朗普

笑完都係好唔開心
唉